(髮型jj)邊度有粟米夾賣?

頭髮又軟又幼,想買返個粟米夾夾一夾佢

我諗我十年前係信和同y拍都買過
好傷架 勸你用其他方法

唔好用 我前年開始夾
好易脫髮 而家地中海加髮線向後移

成日咁整好傷頭髮
巴打係咪睇KAZAF

廟街